====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qu ' elles peuvent receler d ' imprécision tient moins au caractère général du schéma directeur qu ' à la véritable nature d ' un urbanisme économique : le schéma construit l ’ ossature .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

